走堂成癮

話說開sem除左第一堂走哂
有個course個professor直程話你走得太多下星期要傾下

有冇咩方法可令自己唔好走咁多堂

你個科冇女上堂黎把撚咩

諗下如果要repeat幾慘

叫friend幫你take attendence

冇架啦

quit u就會戒到

唔使戒
神人都係走堂自學
垃圾先至會又要走堂又要驚

走Lecture？